Do姐喊住咁講612 事件

Do姐永遠都係我最愛

表姐民主女神

之前仲以為do姐唔會提呢件事，好似其他tvb藝人咁繼續吃喝玩樂。對唔住do姐，我咁樣諗你

其實啲黑警會有咩感覺 如果連自己偶像都不齒佢地做既野

佢今日先第一日番工
上兩個星期同農夫喺外地拍野

表姐你好嘢

do 姐 心地善良又有時事觸覺 ，又錫年輕一輩

Do姐真係好值得尊敬

佢都唔理其他地區市場

Push
多謝do姐
我地都係香港人

多謝do姐

返緊工真係唔好聽...

我都喊咗 D同事問我咩事 然後我俾佢聽

兩個人都喊咗

我都喊咗

好彩最尾播垃圾韓仔歌
即刻個情緒由變成

do姐

之後去歌係陽光燦爛的日子

Do姐其實好少女心

Do姐 我愛你

do姐淨係一套表姐你好野
已經值得上神臺

然後打後三十年仲要keep得到
唔會話好似乜柒痰校長班人咁樣失憶>轉軚>奶共搵人仔

真香港明星

多謝Do姐

逮捕左好多後生仔
佢哋唔係搶唔係偷，其實冇辦法

唔係馬後砲
但做做姐不鳩嬲係最正氣嗰個
你地睇吓 真係冇乜邊個啊姐前輩係可以同啲後生咁玩得埋

逮捕左好多後生仔
佢哋唔係搶唔係偷，其實冇辦法
心痛, 可惜

呢啲環境我覺得真係唔係吹奏明星嘅時候
但我想講好鍾意do姐得唔得

香港係我地嘅屋企

Do姐

Did did 姐。

周仔嘅年輕人們

do姐係有良知既人

Did Did呀

宣布天與地攞獎嘅時候佢黑面個喎

Dodo

Miss Mo

乜鬼係陽光燦爛的日子黎

did did姐

可能佢不滿班演員多數都奶共

嘩

Sor 柒咗

認同 60歲先來追韓仔
可能係do姐少有既缺點

林鄭老母千其唔好落台！！！

有少女心

呂方

女人追韓星有幾出奇 唔好批鬥 大家勇武港女都有追bts

咁先證明倒佢唔離地得嚟仲好young

阿Did真係

良心藝人

林鄭好野丫 可以搞喊Do姐

仲要播陽光燦爛的日子
真心喊咗

diddid姐

DADA姐

咪做神啦
Do姐都係人 追韓仔係缺點 就100%既

Do姐
未見過佢喊到咁

你死緊啦 25我
我即刻諗到新post反你 波台見

仆你個街

聽緊眼淚會不自覺咁流..

屌，聽到個心乸住乸住痛

仲有演戲好 口才好 語言能力強 轉數快
近貼潮流 冇老屎忽思想
真女神

我記憶入面對上果次do姐喊，已經係肥姐最後一次出席台慶，鏡頭影到佢喊

我都記得係

民主女神當之無愧！

我愛do姐
聽到我
我都係人在外國，心繫香港
完全明白do姐感受

Do姐呢種藝人先配得起偶像兩隻字，而唔係叫果d冇才能又冇良知既垃圾藝人做偶像

男人60歲咪又係會睇av追20歲av女優

留名

我以後唔再叫do姐做綠魔

心善則美

DO姐

又搞喊大家

do 姐
相反 件汪老妖 ig like完又收返

多謝你

番工唔敢聽

cctvb竟然有播過

Diddid

佢尼代望住樓起樓塌 唏噓

同得農夫 艾粒frd嘅差極都有限啦

仲以為do姐會當無野發生

係車度聽到喊

但係佢果代d人唔係個個都咁有良知，會為年輕人心痛

等你班仆街仲笑人個樣

Do姐萬歲

Did did 姐

Pushhhhdodo

聽完都有啲想喊

老而不廢
多謝do姐
聽左你好多年

dodo

同佢同期嗰班好多都向晒紅
得佢仲係咁清泉

黑警偶像應該係winnie多過dodo

唔追韓仔唔通追金鐘連登仔
你可以話音樂性唔夠
但你估無下一啲美學苦功可以靠包裝吸引到人？
人鍾意靚嘢係正常嘅 點解要迫人覺得呢樣係缺點？
見到人地嘅嘢做得好唔係諗點樣自己做得更好超越人，而係一味屌人鍾意，咁樣係唔會進步

人哋韓仔都聯署緊叫總統幫香港出聲嘅

演你老母
以佢嘅身分，佢大可以唔講，但佢冇咁做，佢反而為香港人去發聲，有幾多個藝人敢做啊

最盼望係飛翻香港
咁香港係我地屋企黎

韓仔歌係related track喎
唔係同一條聲黎

咁又要和多樣嘢

Do姐香港人唔會忘記你

I love u do姐，見到艾粒同農夫都係打從心底尊敬你就知你係好野，估唔到你會為今次事件發聲

唔好侮辱do姐

"振撼整個娛樂圈，鄭裕玲 DoDo姐入行多年，現在才敢說的話 "

Miss Mo真係好撚完美

聽到跟住一齊喊

我愛Do姐
學識淵博又肯緊貼時代潮流
仲會為新一代發聲嘅藝人真係買少見少喇

仲要拍三輯
好耶

呢句

表姐你好野

Do姐係真香港人

退休的這一班，你可以對佢哋做乜？所以會隨心就講，搵食果班，乜都要靠大陸，一封殺就收皮，唔同處景

有良心既 就叫 CCTVB 咪撚再維穩

偽人 唔好再扮撚哂野 呃正評

CCTVB 霸權係你地班偽人一手造成

痴線

好似係唯一一個佢𠴱依種級數而都夠擔出聲講612嘅名人

屌你老母 又搞撚喊人
我仲未平伏到啲戇鳩情緒呀

DoDo姐真係最值得人尊敬嘅亞姐

真。阿姐

Do 姐夠份量講！

Do姐我好鐘意你架！！

Touching

Do 姐

後面children song

陽光燦爛的日子

did did
唔準你哋再笑佢mj

一直都好中意dodo

6月16日開台：講單新聞先啦，過多排咪G20 嘅，話說大阪呢有條友呢，就立刀呢，一嘢桶落差佬度，跟住就搶咗差佬d 槍同子彈，本來呢就周不時都有呢d 案件架喇喺日本，不過呢就正值g20 啦，咁阿雜種呀，特朗普呀嗰d 就會去晒日本開會嘅，射落去，唉，可惜呀，咁而家又搵唔到條友，咁d 人就會諗喇，會唔會係想對d 大人物不利呢，嗱帶定頭盔先喇，我都係跟返編報道讀嘅jack, 就唔係話一定關事嘅，78分鐘喇，仲落後緊一球吓
咁而家條友就走甩咗暫時仲未捉到嘅，你地點睇

有人話咩sleeping dog,係呀係呀小事啦搶槍

你地有無人仲夠膽去大阪，吓

有人話我我我我

多謝大家支持
我同大家一樣
我愛香港 香港加油

下次會唔會出嚟同大家一齊行
Do姐多謝你發聲

聽完真係喊咗

佢同阿姐都好有良知

dodo姐

香港表姐

diddid姐 今日晏晝聽到起雞皮, 永遠親女神

鍾意BTS既都係有良知既好人

真摯

良心
反正佢既地位都唔怕人郁
或者係佢I don’t give a fuck

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

推爆佢！

do姐救下個幾位朋友

鄭裕land